一啖砂糖一啖屎

尋日全面禁止堂食
今朝就建制派成功爭取撤回全面堂食
聽日藍絲表示有得喺堂食, 感謝政府

選票可以投獻世派乛⼁

多謝民建聯
民建聯世界第一

仲有國安法大大舊屎係度呀

真係cls, 自編自導自演

講到明藍絲，唔通投俾你？

根本藍絲對政府不滿, 就唔會投比政府
唔會理黃藍
好心禁堂食就禁足晒14日, 唔好行幾日就唔禁,虎頭蛇尾